教主、十九、倪匡、李怡同檯食飯

source：教主facebook

燒山同陳雲呢？

左2係？

估唔到燒山可以令癲狗同19同檯食飯

燒山燈神你估流架

各自修行

幾年前日日由網台電台抽到上報紙，真係好好睇

蘇賡哲

舊年書展都合過照

鳩達挽鞋都唔夠班啦

成檯都係癲

倪匡好似住北角

上年書展都合照啦

19才子我屌你老母

其實都係教主嬲鳩人啫，李怡無乜駁咀咪易和解囉。

個時教主嬲鳩十九唔陪佢走，十九又係方丈又駁咀咪結怨囉，但上次選舉，選前選後十九都幫教主口，教主見十九雪中送炭都命仲邊嬲得落，可能倪匡又落下咀頭咁

應該係聯邦

好想同倪匡一齊食飯